大家可以停一停諗一諗 有用既目標對像嗎？

我係一個30+歲中年廢物，我呢個年紀面對既香港最大問題相信你地都會面對希望你地會認同：

1. 樓價樓房供應
2. 150+新移民問題
3. 醫療服務被大陸人佔據
4. 大媽公園滋擾
5. 政府財政運用(超支/大形項目無資詢人民)
6. 港鐵/巴士公司每年加價都批准

呢d先係真正訴求...希望大家唔好錯方向。

講真，大家5大訴求，係咪真係有用，可以靜下來想想？

1. 徹底撤回逃犯條例 (其實都停左，就算撒回，佢下次想再做，都可以用另一形式重新present，撒回不撒回呢一刻已經唔再重要）

2. 撤回612暴動定性 (我心諗就算撒回，有幾多個人受惠？)
3. 必不追究反送中抗爭者 (其實我平時只參與有不反對通知書既和平市民來說，真係唔會關我地事）

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
現實d諗，就算成立左你估真係會查到真正背後指使既人？唔好咁天真，背後好明顯係高官黎，高官又點會成立黎自己查自己？

5. 全面落實雙真普選
呢個我都好想有，但回歸第一日已經冇...

===============
重點黎：

你要清楚，針唔吉到肉唔會痛，打差佬林鄭會痛？打差佬奴隸聰會痛？屌好明顯唔痛啦，咁你打差佬有咩用？

你諗下係咪參觀建制派屋企，同佢親戚先會針吉到肉？

藍黃互打係大陸最想見到既事，因為早前大陸高官d仔女係外國反連儂牆既時候被侮辱，依家佢地d高官決定要搞死香港，大家破壞交通燈有咩用？即係自己拆自己屋企，中曬大陸高官既計，如果香港同上海廣州冇分別既時候，外資公司真係會撤走架，大陸狗官最想就係優勢去曬其他城市...依家真係好多明明係黃既都受害，汽車，家人，公共設施，最重要係家庭感情...

好唔想d大陸高官香港高官食花生笑，我好想大家真係香港人既無論你藍定黃都快d六神合一，齊心做對的事，目標對象重新審視，唔好中計...我愛香港 🇭🇰

中年廢老上

同意既可否share出去

可否先把訴求目標對準無能領導者？

exact7ly!!!!!!!!!!!!